「2017亞洲最時尚臉」邊個最醜樣

26，27成日都係0的商場廣告到見到
27成個蕭敬騰咁款

有幾多個係anglelababy樣?

蕭敬騰 屌

d鳳眼樣
鬼佬最中意

兩個顴骨高又突，再加埋對鳳眼

為胖迪打call

13真係唔識欣賞

對比隔離12正好多

熱巴

正想講 嘩屌

好似鴕鳥

2同11好正 睇個樣就似肥肥地好大波

究竟咩係最時尚

老實講 日本大把model 真係fashion過上面一堆人

好似話夠exoctic先可以carry到fashion show嘅誇張服裝
所以時尚界先咁鍾意cast啲典型東方樣model

17

好柒